唔計政見，獎門人都幾好睇

啲遊戲環節 金剛俾人笑 錢家樂做柒嘢 獎門人串9人地 嘉賓又玩得 又多遊戲流傳落嚟 都算係經典節目

我反對

Why

死老野 你好娘

壽司文化都係佢先與起，嗰時小學仲帶支wasabi 返學校逼同學食結果有家長投訴俾班主任話咗幾句就無玩

殘酷一丁好睇啲

因為佢真係做得一個娛樂性既game show

細個睇開口中，輸左抹人掉剃鬚膏
洪天明俾人老強咁，笑到我透唔到氣

從來都唔覺得好睇
太低俗

巴打睇開乜？

開頭個幾套真係笑到hihi
估歌仔 接龍個啲
到後期係咁賣波 tvb賣波谷收視都係獎門人流傳落嚟

邊有人仲講娘

未有手機之前嘅電視娛樂

真係唔覺得有邊忽好睇

獎獎獎 品品品

我都唔鐘意。
又嘈。
教壞細路。
次次一見到，9秒9轉台。

細個嗰陣覺得個節目好嘈

獎門人有otto果輯最好睇 成集就係搵otto係邊..

我哋今集打和！

仲好睇過韓國果d Show
香港幾套綜藝都高汁
獎門人、美女廚房

我都冇得玩，有乜咁好睇

有冇睇過台日韓嘅綜藝